[多圖]香港vs日本vs韓國髮型師作品照，你點排名？

香港髮型師 :

韓國髮型師：

日本髮型師：

韓國>日本> 香港

好明顯係樣嘅問題

日本國

日

日本>韓國>香港

日本win
韓狗

香港啲髮型師，我靚仔都比佢夾硬剪到樣衰 =.=

日>港>>>>>>泡菜

但好難carry, 韓仔簡單而靚

我最鐘意泡菜頭

..

韓國都good

都係睇個model

總結

你的樣子如何

.

一定係日本架啦
時裝大國
十幾年前已經好多髮型雜誌成日買黎睇

點解香港果d 寧捨皮膚差

我覺得三個地方風格都好明顯

日：束感

韓：自然柔順

港：產青，三尖八角

其實韓國近年都發展得好好

香港濕氣重，又焗

香港10個九個都貪方便剷青 人哋日本10個九個都會打理gel頭

髮型流行趨勢除咗睇審美，同當地嘅天氣都有關

日本：鍾意明顯線條感，特登gel 到一束束，電髪強調卷度，轉彎位會比較明顯

韓國：主力修飾面形，弧度同捲曲度唔大，強調蓬鬆感

香港男仔髮型同歐美風格比較貼近，all back 剷青好常見

重點。
日韓經緯度高天氣乾燥又凍
喺香港就算俾你電/gel 到ga仔頭 韓仔頭都好
啲濕鳩又熱又潮濕嘅天氣 出門5分鐘個頭立刻打回原形

So 清爽短髮其實真係比較適合香港

韓星都產，但產得自然好多

香港整唔到韓國？

韓國日本果啲圖
明顯p曬圖或者化左妝

十幾年前個個碎腳留長其實真係好唔舒適

大陸勁過香港個班

化左妝姐,香港男仔唔興化妝

香港你搵terryyueng做代表啦

泡菜韓狗算把啦 剪極咪又係油頭粉面咁既死乸型

最大分別係香港個d剷到好青,歐美風

咪又係睇你自己想點電 想電日式就日式 韓式就韓式 關地區咩事?
香港個啲你仲要拎啲特別柒既出黎

泡菜>>>日本>香港

睇標題就知，又係踩香港

仲有 ritz lam

香港髮型師冇能力整到日式，
事關我中學成日叫佢地剪日式，但次次做唔到

香港>日韓

老實講，我鍾意香港同歐美油頭
最唔識欣賞日本好mk中二

近年囉，但黎黎去去都係韓風得幾款
但日本多好多唔同既時裝文化，接受到唔同既類型
你著到幾咁鬼五馬六d人都唔會理你

你鐘意香港，因為你自已就係圖中果種香港頭=.=

or男友

我唔鍾意其他頭，點解要同嗰種路線嘅男人一齊，為咗說服你？

關個頭咩事 明顯係樣既問題

咁你要搵港星去比

睇髮型唔計樣
日本>香港>韓國

I agree

其實你一心踩香港，唔接受其他意見就直接啲啦
弱弱智智鬼鬼祟祟咁

你啲品味好差，三尖八角既髮型都鐘意=.=,

哦

緊係日本

會唔會係樣嘅問題
試過有個客拎基奧特張相黎叫我剪
咁好明顯唔關髮型事啦

樓豬擺明引戰
你不如搵定一條友KEY D髮型上去仲好啦

香港髮型：睇落精神企理，但冇個性

咪又係抄班韓仔

我同你講我好撚憎香港髮型師，完全係私怨，你班仆街，我中學幾多個髮型比你地搞死左，你地知唔知中學生留頭髮好辛苦，仆街！！！！ =.=

仆街
我係咪好厭世
我覺得全部都好柒
得某幾個靚

可能係反感擺pose影相呢回事
木嘴 耳痛 回眸呢啲
見到都打冷震

你po下你覺得好睇既髮型出黎plz @@

樣你條毛， 大家都有被香港髮型師剪到變樣衰經驗，係留番長先順眼少少> <

韓國其實最撚柒

照下自己個樣先
樣衰剪乜都係衰
靚仔就算我剪崩佢個髮型就係藝術

你本身樣衰唔會剪到變靚仔架wo

日>泡>港

係 你真係厭世

呢種頭真係好柒

因為亞洲人髮質差，may be 你 like歐美

城城頭

韓國D髮型好似90年代香港個D

根本樣嘅問題

日本 但係呢啲唔夠高汁

香港人成日想學鬼佬剷青 但香港人啲髮質又硬又直又黑 剷到咁青其實好柒

90後：韓國頭

80後：城城頭

你將韓國同日本互相掉轉都一定有班人講係日本最好
其實日本個幾張咪又係佢地屌個d韓仔頭

唔係亞洲人髮質差，係亞洲人頭髮比較粗

反感影相擺pose係咩事

我都覺
但我真係頂唔住人咁造作

即係好似平常人睇抖音片既個種尷尬或者柒味

港狗最廢

逗號頭太template啦
好睇係好睇
但會審美疲勞

都唔係呀 香港中學生啲黑長直好靚

香港咁撚熱，你留埋我果份

Japan the best

香港嗰堆，第二日洗完頭就已經整唔返

首先要多頭髮

其實係香港既冇人地咁靚仔
唔關髮型事

個個影相都擺pose架啦
但我偏偏唔鍾意

見到啲耳痛我搞唔掂

我諗好多人都想留長啲，但七，八月嗰啲閪天氣真係頂唔順

標準答案: 一有香港兩個字就可以負評

仲有水質問題

冬天還好
夏天整完出街唔夠半個鐘已經變形

幻想到金鐘連登仔剪上面個啲頭
都掩蓋唔住陣毒味

日 港 泡

日本

剪完想喊

photoshop

就算係整女仔髮型 日本髮型師都係專業過香港好多
唔似香港真係亂整

行外人睇： 日＞港＞泡

表表姐就一定係白襪拖鞋啦

條友成日都po支那片

紅L到震 而家仲要踩香港

香港個啲 係唔係都剷9你兩則先 on99咁

點解香港一定要鏟青

柒就柒啦唔好成鳩日搵藉口懶人啦

香港啲飛髮佬
啲髮型老套到仆街

韓國>日本>香港

日本太華麗 日常好難keep

保險頭

竟然冇香港經典代表

架仔D頭真係華而不實 剪完比髮型師set梗係型
返到去跟返黎自己set係唔會set到 失敗作會好樣衰

終於有個同我一樣鐘意韓國

東江水 空氣污染

日本嗰啲頭好靚
但好難carry對個樣嘅要求都幾高

日本完勝

日本嘅髮型師都係髮型學校畢業出黎，考哂牌

真係比錢去讀，讀2年，每年交10萬蚊學費

亞洲人啲髮質，髮型師再好都無用

屌你老母韓仔嗰啲逗號頭都叫簡單 都叫靚你老母臭閪

留頭髮可以點辛苦

其實係髮質問題 香港人啲頭髮太硬好難搞
試過同朋友去韓國剪頭髮
佢頭髮偏硬 剪得都唔好睇

訓導主任：) 同埋有時要暑假前留長，想把握電染機會

日本d層次同凌亂好撚癲

不過點解日本d圖咁靚仔

連登：日>韓>港
現實：港>韓>日

兩個啲嘢其實差唔多
Ritz咪Terry個師傅

香港其實都有好多有質素的salon同stylist

其實係model個樣既問題

韓國d頭唔gel都企企理理，乾淨乖仔，日本就gel左好型，香港。。。

香港：

日本：

韓國：

台灣：

支那：

唔理髮型 日本仔靚仔好多

日本真係睇人，太有style，普遍人Carry唔到

日本好中意髮束感，一枝枝

港台都係跟日韓

右邊個pat真係好柒
D人冇審美觀架咩

唔排除係髮型師能力問題
睇埋你d同學咩髪質、頭型同臉型先講

唔係有參考圖就可以整到一樣
好多嘢天注定

日本碎濕濕頭興咗幾多年

理查德

屌你 腥港嗰啲剪到崩撚曬岩岩蠶蠶咁

純粹比較男仔髮型
韓>日>腥港

日本觀感唔錯 空間感層次感強
但小弟覺得太刻意塑造 有少少立痴痴既感覺 唔太自然

韓純粹自然 感覺乾淨利落舒服

應該都唔會變㗎啦 最多係細束定大束啲嘅分別

Ocean而家係兩者混合

啲人睇實用
唔識貨嘅人佔大多數

香港個d全部剷兩邊就當剪左

睇左廢青

泡菜好7，點解啲仔個粉底咁厚，塊面咁油

日本最撚型

日本搞唔撚惦
普通人點carry
太撚型

日>港>韓

韓國第一張個MODEL 樣幾好但個髮型就已經柒到癲

香港中坑真係好撚戇鳩唔理頭髮有幾稀疏一味狂產青
去到日本真係好少見日本仔剷青

mk飛髮仔不了

頭型又柒 樣又衰 完全無粗獷味 自暴其短 香港人係咁架啦
有咩文化 有風就跟 得主流一種 柒到喊

香港髮型=油頭混合日系旺角風

簡稱 都係個句 ， MK

香港搞髮型個班 同 裝修佬 差唔多 你可以叫佢地去做裝修 或者 裝修佬 去做髮型 一樣 通常雙修到

係時候開個po : 有幾多人 開始自己搞髮型 唔去幫襯啲無文化不學無術MK仔 ？

日本成班女人咁

喺ig睇過有個髮型師幫人剪頭髮改造，都剪得好好
好過樓主post果啲

韓國個D多數係兩邊手剪剪短, 再落DOWN PERM整貼
所以你見佢地兩邊貼得黎一D都唔青
香港無呢樣野, 想貼就變青頭

不如你話落水之後變形啦

終於有人講到重點
人地天氣乾燥又凍先留長髮又keep到個型
香港出街一陣都成頭油頭粉面
個頭塔晒落嚟

㗎仔屋企個個都有支直夾

韓仔個d p圖咁款

夏天=落水？

樓主又出黎踩港=,=

其實你個名係咩意思, 個名好入腦= =,
我間中沖涼或者等車果陣會突然諗起你個名,
諗緊咩意思= =

認得我咪好-3-

日本>>>>>>韓>香港

結論：臭港唔單止髮型，乜撚野都係垃撚柒圾

日本仔個幾張揀個個madel都面尖 襯呢啲水瑩束感頭多數好睇 你搵條友塊面圓小小都柒到癲

泡菜仔個幾張髮型都有襯返面型 識摷高 逗號 圓d既髮型都有 大眾人都可以carry

香港一般剪髮佬咪個期興乜咪剪乜 識幫你諗就返頭骨型面型又有美感既師父就要搵最top個d

樓豬呢幾張 泡＞日＞港

每日飲用東江水食東江水製食物係咁上下啦

邊會，好型喎

連登仔啲雙重標準真係睇到眼都突
架仔化妝:好型
韓仔化妝:死乸型

雙重標準就梗架啦，大陸仔化妝唔通又型咩

on9 私怨post 專踩香港

孫興民？

一定係日本 不過佢d髮型好難打理
韓仔心型頭做乜鳩

香港飛髮佬鳩黎 點同

日-港
韓國唔入流柒到仆街

香港飛髮佬普遍鳩在
對住任何人都係剪嗰個髮型

興邊樣就淨係髮嗰樣，完全唔理你髮質髮線頭型面型

香港好多飛髮佬摷兩摷揸兩揸
D頭髮企起身就當gel左頭

髮線唔整齊 額太高嘅人都幾麻煩

Style問題好難比較
當然講順眼既一定係日本仔
韓仔睇落真係好一般
唔覺話好睇過港仔
睇髮型真係55波
唯一顯眼既比較係model
韓仔落重filter同化晒妝
只可以講人選比較差囉

韓仔第一幅好似地中海咁
不過日本嗰d唔似影普通客，好似搵model影咁

其實大家都係千篇一律，我覺得香港嘅主流髮型柒，所以自然都覺得香港髮型師剪得柒。
你覺得韓仔頭靚，人地剪一半都係嗰隻典型look，你咪覺得人地髮型師好

本身想講香港髮型師嗰啲好樣衰，但一睇到韓國同埋日本，忽然間覺得香港嗰啲正常好多

因為你叫佢咁整會話好撚貴之後叫返你鳩剷算，剪撚完又會話你唔識剪淨係鳩剷

仲有想喺老麥得到三星米之蓮嘅享受

日本完勝

香港班垃圾7到仆街

唔鐘意油頭
利申 絲打

空氣差 水質差

不過日本韓國個d有化妝

氣候影響好大，香港又濕又熱多數剪清爽頭，造型上無日韓會落雪嘅地方玩到咁多layers

日本個啲係靚，但日常生活好能煩，同未必keep 到全日都咁靚。

香港個隻就普通啲，但日常生活都易攪。

韓仔個啲，我唔識欣賞

都係日本最有型

香港9成都係剷的水同會展頭
唔理乜樣
多少頭髮同臉型

日本真係好有層次
其實香港唔差啊

香港比較歐美油頭正呀

日日gel頭gel成粒鐘

架仔會化妝所以「靚」啲，「型」就唔夠香港人黎，btw 泡菜整容化妝打孖上所以無得比

無錯
以前同條女出面佢用成個鐘夾到個頭靚靚咁
一出面唔洗一個鐘打回原形
唔捲唔直咁好肉酸

此po己完

都唔關直髮夾事 係個d層次你好難對住鏡整到
你照鏡又照唔到頭頂